#เอกสารข้อกำหนดการแจ้งอยู่เกิน 90วัน ของบุคคลต่างด้าว

    ใช้ Sikuli

กรณีทดสอบที่ 2 กำหนดให้กรณีที่มีการแก้ไขข้อมูล
------------------------------------


เตรียมการเปิด Wedbrowser

เมื่อเปิด Google Chrome

    เปิด "C:/Program Files (x86)/Google/Chrome/Application/chrome.exe"

และกดขยายหน้าwindow![](คลิกขยาย1.png)

    เจอ "คลิกขยาย1"
    คลิก "คลิกขยาย1"
    พิมพ์ "http://localhost:8080/immigration/notity.zul\n"

และคลิกที่เมนูแก้ไข ![](คลิกแก้ไข.png)

    เจอ "คลิกแก้ไข"
    คลิก "คลิกแก้ไข"
    หยุด 5 วิ

และคลิกช่องค้นหา ![](คลิกช่องค้นหา.png)

    เจอ "คลิกช่องค้นหา"
    คลิก "คลิกช่องค้นหา"
    หยุด 1 วิ
    วาง "1234"

และคลิกค้นหา![](คลิกค้นหา.png)

    เจอ "คลิกค้นหา"
    คลิก "คลิกค้นหา"
    หยุด 1 วิ

และคลิกค้นหา![](คลิกค้นหา.png)

    เจอ "คลิกค้นหา"
    คลิก "คลิกค้นหา"
    หยุด 1 วิ

และใส่ชื่อ นามสกุล![](คลิกชื่อ.png)

    เจอ "คลิกชื่อ"
    คลิก "คลิกชื่อ"
    พิมพ์ " nog"
    หยุด 1 วิ

และใส่สัญชาติ![](คลิกสัญชาติ.png)

    เจอ "คลิกสัญชาติ"
    คลิก "คลิกสัญชาติ"
    พิมพ์ "tr"
    หยุด 1 วิ

และคลิกVisa![](คลิกVisa.png)

    เจอ "คลิกVisa"
    คลิก "คลิกVisa"
    พิมพ์ "s45"
    หยุด 1 วิ

และคลิกหนังสือเดินทาง![](คลิกหนังสือเดินทาง.png)

    เจอ "คลิกหนังสือเดินทาง"
    คลิก "คลิกหนังสือเดินทาง"
    พิมพ์ "1440098"
    หยุด 1 วิ

และคลิกบัตรขาเข้า![](คลิกบัตรขาเข้า.png)

    เจอ "คลิกบัตรขาเข้า"
    คลิก "คลิกบัตรขาเข้า"
    พิมพ์ "0822"
    หยุด 1 วิ

และคลิกaddess![](คลิกaddess.png)

    เจอ "คลิกaddess"
    คลิก "คลิกaddess"
    พิมพ์ "1111 m3"
    หยุด 1 วิ

และคลิกเบอร์โทร![](คลิกเบอร์โทร.png)

    เจอ "คลิกเบอร์โทร"
    คลิก "คลิกเบอร์โทร"
    พิมพ์ "00222"
    หยุด 1 วิ

และคลิกผู้รับแจ้ง![](คลิกผู้รับแจ้ง.png)

    เจอ "คลิกผู้รับแจ้ง"
    คลิก "คลิกผู้รับแจ้ง"
    พิมพ์ "nameww"
    หยุด 1 วิ

และคลิกบันทึก![](คลิกบันทึก.png)

    เจอ "คลิกบันทึก"
    คลิก "คลิกบันทึก"
    หยุด 1 วิ

คลิกok![](คลิกok.png)

    เจอ "คลิกok"
    คลิก "คลิกok"
    หยุด 1 วิ



